和你shop要進化

其實裝修要佢地做唔到生意
手足成本好大
但拎飛，入去坐
幫襯罐可樂然後坐一日係有效好多
喺入面做文宣做網軍做幾個鐘
佢吹你唔脹
至少喺佢設最低消費同限時前
呢類舖頭根本唔需要裝修

我知唔係間間都得
但唔值得為d可以做到既店舖犧牲手足